[新東補選] He may conceal a king in his hand

合十雙手去禱告

唔好誤會 咖哩飯你同佢都係撚人一個

[含到2047]
出賣工人的工聯會 vs 出賣民主的泛民
誰的禍害更深遠？

==============
希望大家想清楚，廿年來聽過多少次「含淚投票」「關鍵一席」？而這大半年，關鍵X席都消失了，議會有分別嗎？沒有，如常地一無是處。就算真的可以阻擋修改議事規則(明明是泛民帶頭修改的)，難道維持這樣的所謂抗爭到2047年嗎？

你或說，這次是要「反DQ」啊，要「發聲」啊。那我問你，反東北、雨革等抗爭運動，是誰瓦解了抗爭力量，以致你「反抗」了「發聲」了，政府也當你透明？

為了議席，這些人可以在選舉前說2047是偽命題，選後卻說要處理2047問題。
為了議席，這些人可以說要搞「免供退保」，連北歐都沒有的瘋狂提案。
為了議席，這些人可以說「不一定要跟補選機制」，連老泛民馮檢基也出賣。

他們不在乎你我的將來，不在乎香港的將來，只在乎自己的利益，這麼多年都看不出來？你選擇沉醉於虛假的希望，我選擇趕絕虛偽的騙子。正視現實，港人才有一絲希望。

credit: 北歐科學文青 - 兩果